［有冇人又有？］而家先知有樣嘢叫漏斗胸

我都睇得出自己有少少，以前做身體檢查啲人測我肺活量，話我啖氣太細，但明顯已經盡晒力，平時心跳又快

側邊望埋去個舊胸肌凸唔到出黎，應該係被凹陷抵消左，照咁睇唔算好嚴重，但心口翳悶就好明顯有